youtube係咪食撚左屎

已經差唔多個幾兩個月一禁入個app就show屎x姆隻柒頭樣出黎
條撚樣個樣真係好撚嬲打 雖無過犯 面目可憎呢句野完全係為呢條撚樣而切
究竟youtube幾時先肯停賣條乜撚fanfest廣告

佢真係好撚樣衰

完撚全同意
屌你老母又唔畀人block鳩佢